法國好多新連仔入波台搞事🙄

可唔可以分下邊個先系地主牙🤔🤔

其實甘刀幾好丫
直線同自認新會然比禾地block

臭屁大魔王到此一遊